盧卡古批FIFA亂評分

EA官方發布了新作《FIFA21》中的前100位球員數值評分，能力值發布後引起玩家評論，不少球員也參加其中。

不少球迷玩家的評論以及工作球員的參加，迅速讓《FIFA21》成為交際媒體中的熱點話題，對此盧卡古給出自己的觀點：“我說實話，FIFA亂給球員評分，這樣咱們工作球員就能開始對此進行抱怨，然後他們就獲得了更多的宣傳....我不會上當，我知道自己的實力。”
本作中，盧卡古的總評分為85，和《FIFA20》一致，詳細數值為速度81，射門83，傳球76，盤帶75，防守38，強壯84。不過在給出上述觀點前，盧卡古也不滿自己的評分並表示：“我速度就81？你看過我對陣薩克達第二球的加速嗎？你們錯的好離譜..”

其實佢係快+大隻既
不過控球廢姐

佢85算過得去啦
仲要薩克達都唔係啲一線球隊

咁廢都85 仲要投訴

第一季係國米就入3x球
點都唔到廢下話？

Lkk; 我咁廢都85仲唔係亂評分？！

連美斯都未投訴喇

大家一齊罷玩 fifa 啦
隻game 根本用名氣黎評分
管理質素又差到仆街

嗱我就反盧卡古嘅

不過淨講速度對一線球隊同對二線球隊有咩分別？
對一線就跑得快啲，二線就跑得慢啲？

速度真係fifa 最on9一part

米蘭成隊都降咁濟，個rebic黎到表現好反而減

2020 Gnarby速度已經慢，21都係慢

fifa 根本就係由一班唔識足球既人亂咁做
但都仲有一班人不離不棄年年課金玩FUT既game

對弱隊刷入波
歐霸決賽自爆

真，班美國佬撚識足球咩，玩番佢哋嘅美式橄欖球吧啦

薩克達啲中堅真係慢

同埋班後衛勁啲嘅話 即使唔夠你快
都識得食你身位先 或者犯規唔俾你過

係防守意識嘅問題

bennacer起碼值80啦
隊波中場基本上靠佢carry

關乜撚事對家有防守意識唔會影響到球員身體本身有嘅速度

雲迪克得7X都未出聲的

85仲想點
佢呢D平均項8字頭好好用

奧巴、華迪兩個英超射手頭兩名，都係85同87，奧巴仲要比人扣分

連登:
意甲入30球都係廢

FIFA一直唔肯比高速度中堅
跑得快過文尼既高美斯得82

因為EA知道就算點樣鳩出 啲人都會一樣買

咪同佢抑啦一係柒左死撐一係真弱智

FIFA睇清楚左米蘭下半季係虛火
下季會變返正常廢隊

好心佢要兜都兜得好啲 講話頂級後防識裝哨狗越位 令到球員唔敢全力跑 所以次級聯賽前場跑動數據會靚啲

EA = ON9

marketing 策略 特登鳩評分 等多啲人討論 免費宣傳

明明FM數據先係最準

因為佢唔係踢曼聯
如果係曼聯應該有88 - 89

曼聯真係唔識用佢。以為佢大隻就當佢中鋒咁用。
其實有睇開都知佢打邊或者副鋒有空間比佢起動先勁。

嗰陣佢咪拉邊波都未控好

FIFA狗也不屌

係 其實整返快啲後衛已經解決左好多跑狗問題

5星skill move

諗起佢歐霸用skill move fail

就係佢成日第一腳控唔好 同埋身重收唔到油

FM屈機級

救員唔使太敏感
球員能力真係咁易rate 就好了

屌你老母

成撚日控甩 控甩完之後舉手多謝隊友🙌🏿🙌🏿🙌🏿

一黎就set咁高 然後點出啲閃卡
人地睇好你 唔buff咁盡住 放長雙眼啦 年輕人

係愛華頓又咪踢正前

英超聯賽嘅盧卡古同國家隊盧卡古唔同。佢自己都有講，英超版嘅佢為左身體質素會肥啲，一個人嘅體重成日上上落落，自然控波扭波呢啲好講coordination嘅動作好難維持到水平。

錯在 唔明點解痢隊波 隻隻咁高分
拜拎歐冠成隊都無咩點加分

Fifa今年都無心搞
D stat好多都跟上年
係top 100個d隨機調上調落少少
卡面d相又唔變

Auba 87
Salah 90

其實有87

嘈完都係繼續玩

我留意lkk好耐 通常第一季入球特別高

唔係撐盧卡古，但你呢句幾on9，等於

一黎就比咁高人工你 之後點加人工
人地睇好你 唔比多住 放長雙眼啦 年輕人

就係有玩 先要嘈 應該係

你無玩唔知 佢金卡 set到高一高個啲 好多無出閃
幕後應該有諗過度過 同埋85PAC 唔算低啦 top 100 個班有幾多過 89

照買

真
歐聯追Son果球快撚到
Son Fifa 速度9x
On9 EA

因為都係用緊fifa 隻game去評球員

Ball control 10

關咩事，係勁既幾高都會再出，包皮89起步，都出左3、4次
唔係話佢值得更高分，但呢個唔會係EA壓球員分既理由
Ps 佢係81PAC

真係打唔通又反映到個數咩
Game黎姐

咁varane應該係垃圾？淨係識搬埋啲垃圾theory出嚟 係人都讖講啦

Marketing
唔通真係用大數據同你分析能力數值咩

係咪包輸阿姨教佢投訴

其實都唔單止Son個球, 以往屈速個班球員對住雲迪克都係唔夠佢跑

唔好認真啦 EA搵佢宣傳咋

年年都投訴

其實lkk論身體質素比高啲你又點話
弊在個人廢又冇腦又冇sense又唔識運用自己優點
咪比個85你囉

我搵個三項鐵人選手比個99你好冇？

BLM!!

關varane咩事

其實FiFA啲數值真係鳩黎

買就照買
屌就照屌
一路玩一路屌
年年都係咁

On9 ea script

啱呀，果然係兵法家

fifa係ea用黎賺錢特別係ut直程係金鑛 唔係你睇咁表面有表現就要高啲rating 入面有好多commercial factors影響緊佢design player ratings 特別今年ea策略好明顯做低全線player ratings 以往initial rating太多搞到ea ut做special events啲球員rating好快封頂 過完futmas太難sustainable做落去 加上lukaku都識講所謂唔合理rating幫埋ea做marketing

FIFA年年啲數值都亂黎 但FM又好似真係唔見有人投訴啲數值亂黎

佢俾鏝撚狗咁撚 又唔識食身位又唔識犯規唔俾人過直程0 def awareness啦係咪？

唔較低你d分點出on9版卡握9d人錢

萬聖節都有scream版卡加d acceleration 再俾+1 weak foot 班傻仔排隊俾錢

Awful player

一開波rating低 易出soecial card
messi c朗果d起碼入4球先會出黑卡

80都比多你啦 直升機古

睇你唔明fifa嗰世界點run先覺得on9 仲要用埋啲9唔搭8嘅比喻 出番去睇真波啦

我成日以為係英國做

varane條撚樣係唔識清波姐
以為自己好扭得

身位幾勁

Fm 就算唔滿意都有修改器改 同埋fm數據唔會點亂嚟 始終佢成隻game就係主要靠啲數據玩

你盤帶有75?

睇fm記錄片，果時蘇斯克查仲教緊馬模，話自己玩FM學教波

笑4

面相卡完晒轉會窗會換

呢張打ut 實好撚貴

咁Fm真係學到嘢嘅 起碼唔會fifa咁淨係cm cam dm咁統一 會show唔同功能嘅中場位出嚟

根本就唔勁，一對強隊就腳軟

意甲LKK 入 23球
第一位係 果個乜野mobile 入36 球

玩winning會比人歧視

老既一定降pace，除左c朗美斯

話佢強壯84個位介唔介意同佢爭頂一次？

速度係相對
對面慢咪顯得你快

真係好撚廢

算啦速度99都好都會俾電腦追到架啦

Lukaku fifa20咁多張in form 今年rating 竟然一樣

咪係
人地防守幾好,同你跑幾快有咩關係

總評分75都俾多啦 條垃圾傻鳩

佢有邊次爭頂係會贏次次都錯判

FM會世界各地請唔同人去提供數字
香港嗰批球員都有一班好熟香港波嘅人俾數字FM

問過Winning溜冰大法未

華拉尼 艾拿巴 拜仁hernandez

我記得之前有球會球探搵FM攞數據

真 曼聯隊長都無top100

就知fifa垃圾亂評

入自己龍門

條友都唔撚熟香港波

呢個真，波又攞唔到

強壯唔係淨係計一項能力
盧卡古得個大隻(strength 95), 其他都係一般(jumping, stamina, aggression都係得7字頭)
你同人講爭頂佢梗係輸

遊戲姐
你真實勁返咪得

速度81係因為計埋變速之類？
佢加速後應該90up 但變速應該得60

包皮呢啲就真係變速 最高速 加速都90up

歐聯4強果場廢到

淨係睇沙拿條傻鳩射波都有咁高rating就知係鳩畀

Acceleration 77
Sprint Speed 84
不過你有睇跑狗片都知,帶住個波跑唔同鳩跑,要計埋ball control, agility之類
假設99速阿朗 vs 99速adama帶住波鬥跑會係阿朗贏

因為要預位黎出totw個啲卡囉
同埋西甲班中場先最有資格出聲

今年3月打後數值完全冇更新過 唔講以為現實冇復過賽

不嬲弱智先玩 仲要課金

其實點解咁mind FIFA評價

幾時成為指標？

佢盤帶有75就知啦

因為簽咗pes

咩呀 今年簽fifa, pes 直頭無咗米蘭

檢下個腦啦。
唔係講緊相對速度。講緊單一物件自身加速度。

Fifa 評分不嬲亂咁黎

條友一時時

咁佢係有用過幾次牛尾巴而且成功
4* wf就冇可能

thiago低過pogba
都知fifa on9開

Adama Traore都係

Fifa
踢皇巴利
每人+3

俾多你啦，死黑鬼

拜仁個班應該第一時間出嚟屌， Gnabry speed得77， thiago踢咁好就-2 overall ， alaba又減， Muller 助攻破記錄都唔加， 三冠王都咁

其實fm點評數據

Btw fm隻辛祖廢到on9

唔知點解中堅一定慢
明明好多中堅test速度都唔慢

唔出低啲個堆特別卡好快就到頂
冇玩ut嘅睇到就會屌，有玩就明

點依家winning 點溜冰法？有無片指教下？

個人覺得LFC成隊都俾人評高左
不過game就算啦
買pc version用realism mod同自己改
玩得自己開心就好

真係亂比
比多左呀

死肥仔睇到自己咁高

意甲垃圾聯賽 黎到英超換算返咪等於3球

香港條友廢架

始終都係遊戲要考慮balance

中堅又快又大隻
平衡唔到遊戲性

我有玩， 如果gnabry sancho咁樣 要出5 6張 速度先上到9字， 咁我就真係唔明

“我說實話，FIFA亂給球員評分，這樣咱們工作球員就能開始對此進行抱怨，然後他們就獲得了更多的宣傳....我不會上當，我知道自己的實力。”
有智慧

Pogba marketing分太高, 外國d低能fans係好撚低能

睇波你決賽球單刀miss 加og 都俾85 你
好心就感恩啦

快唔快得過奧華馬斯先

呢兩張1黎就俾近90速會好勁
課足金但技術一般個班拎住尼馬包皮輸俾呢兩隻
點對得住佢地？呢一兩年明顯要突顯貴卡價值
出一大堆勁卡又做爛市，咁某啲卡自然就要廢啲

85真係太高 75啦
跑咁快波都無q埋